[日本撚] 家居上網問題 WiMax/光

師兄們, 你地屋企上網簽咩約? WiMax2+ 定 光?
間間都起碼簽3年約, 你地預左比違約金咁照簽?

我本身間屋包上網未煩過, 依家準備搬果度無所以好頭痕
PROVIDER太多, D PLAN太複雜

諗緊WiMax2+但怕佢回線太廢
HOMEL01s既話好似唔差...
W05就個個網都推緊,
但我新屋複式, 驚2樓收唔到
同埋應該就出W06 係咪應該等W06
有無師兄屋企用緊WiMax

光既話 要比安裝費同預左比違約金
我Softbank安裝排期最快要1個月後
DMM光好似幾抵既... 最衰我果度無Nuro光

前輩們比下意見

我softbank等左半年, 佢先肯黎整
整完之後第二日ntt打黎話我太耐都未開始connect, cut左我
之後搵樂天一個星期搞掂, 不過得100mb, 但係好穩定, 都夠用, 3xxx/月
而家轉左itscom, housing agency提供, 600mb, 4xxx/月

wimax頭果半年用過, 不過三日內加埋用多過唔知幾多mb會限速, 唔知而家仲係咪

安裝費都係萬幾yen姐, 必需品唔好慳

諗緊DMM光4980/月 免工事費 違約金都係9500..

Wimax 方便係方便 但都會限速 垃撚圾
Heavy user 乖乖地搞光纖啦